大家認為劉馬車6月6日的判斷會係點

一個叫雞KOL同MK廢青打交，法官應該係一路恥笑佢地一路hea判啦

又講佢

頭先睇佢片佢話嚟緊嗰兩單嘢睇下點判， 咁即係非禮嗰單嘢繼續畀人告啦